# README #

Necessário o Corona SDK framework

[http://coronalabs.com/products/corona-sdk](http://coronalabs.com/products/corona-sdk)

### Jogo Feito em Lua e Corona SDK ###

* Jogo Mobile , Programado em Lua, usando o Frame Work Corona SDK
* Version 0.1

### Como faço para configurar? ###

*Instalar Corona SDK 
*Fazer clone do repositório
*Abrir Corona SDK
*Executar main.lua

### Contribution guidelines ###


### Who do I talk to? ###

* Twitter
@datarede